大家點同剪髮佬講你要求？

你決定/交畀你

Impress me

鏟中間，留兩邊

要型到溝到肥妹仔

照舊

係ig揾想要既髮型，最好有埋正反面相既，show比佢睇想剪成咁

次次都show相以保持質素

是撚旦啦

剪短

是但啦....
點講佢都係剪到7

咪撚剪前面

我要剪到兵長咁

呢張高難度d

記得小學個陣老豆帶我去剪都係咁講，結果佢剪到接近光頭

第一次會介紹下個頭
主要係個"轉"唔可以太短會彈
第二次打後 : 隨便

頭髮會生，柒極兩三個月又一條好漢
剪得唔好就屌完換師傅

毒步兄示範完美髮型

跟大佬學野

剪型d

我話
剪到我變靚仔
點知佢話，咪玩la點剪啊

但係柒起上黎真係會好柒
試過係好耐之前條友創意爆分，同我左面留長長，右面就剷到見青
姐係之前阿gem個個單邊剷青個頭

屌，我同佢講剪到無咁樣衰佢都話err....... 我盡力

Just like the photo
比咗個挑戰個師傅

修短d得啦

比相佢睇唔洗煩

其實唔係太過份，gel 完出黎咪一鳩樣

識做啦

呢d頭係咪要電

幾閪嘅師傅都係自己搵
可能衣著柒，match返

咁我都無怨既 又係我話交畀佢決定
不過個陣時太前衛。第日畀人的左去剪光頭

有冇諗過係你點剪都7

都係㗎，師傅問點剪，我話隨便
第二句已經問返咩工

剪頭髮啲師傅一日見咁多人，除咗和尚人人都要剪
有返少少年資都好清楚明白啲客做乜9

個頭交得俾人，你要柒佢實成全你

低薄剪短剷青

要型過你

照舊 留長

show相

要型既。

Undercut

剪長d

一開始同佢講
幫我剪個 適合我既/你覺得好睇既就得
熟咗之後 照舊

個stylist剪左8年
每次去淨係講想留長定剪短佢就明

反正你講乜佢都唔會剪得好睇架啦

用夾夾出黎的

鏟到最短

剪到同你一樣咁柒就得

咁麻煩

照舊唔該

鏟兩側後面留頂

ps: 毒撚禿頭

呢個po上到熱門

睇嚟連登仔都唔識同髮型師溝通

唔該剪個柒頭呀

笑死

後面剪唔多於4寸. 要有層次
前陰要係正眼同眉中間

毒撚：跟翻個型剪短

髮型師：剪幾短？

毒撚：少少就得

又唔講exactly幾短，剪完之後又要覺人剪得太短

學生頭la,唔該

剪開同一個，坐低就開始吹水

d冚家產個個都係MK,你講咩都唔撚聽架啦

上海舖師傅係會睇得出你之前大概點剪

Sporty嘅

唔要頭髮

所以佢幫我剪咗劉馬車頭

ps個剪髮佬個髮型同我而家一樣一定係玩鳩我

可能真係劉馬車幫你剪呢

其實佢地係咪好鍾意用剷？
無論點講都好第一時間就找個剷出黎

方便又快快手，唔洗諗就收你錢做定下個

劉馬車死咗啦都未復活或者進化

呢次諗唔到，你整個你覺得好既比我
結果剪得幾好，不過我唔多中意

巴野岩岩放監？

玩晒啦你

下？剪還剪 中意還中意
我覺得唔岩我姐

其實做乜成日咁整鬼佢？

唔夠白淨唔好諗呢種頭
只會變mk柒頭

黎個是撚但

我又黑又樣衰

屌我都係咁

多數叫佢修一修 想轉look就自己搵圖比佢 叫佢一定要跟足 剪唔出就修一修算

力架

crew cut 個頂留返二吋

直頭唔洗出聲 自動波

側邊同後面鏟青
前面唔好咁碎唔好咁短

如果唔係個步驟應該點

跟左同一個十幾年...

：照舊得喇
結果次次都好有驚喜

因為係金鐘m記仔之一

要型既，溝死女既

咁唔抵幫

型嘅